西童個衰妹究竟對波有幾大

你影黎睇下

之前已經有post話佢墊啦

搵到依啲body shape嘅女做女朋友不知幾撚正

件衫有假狗

話？我夠話你墊完都無啦

好羨慕

冇D都C

P圖都信
之前佢學拍片已經踢爆左裝假狗啦

墊完 D至E

先不論佢是否裝假狗定點啦
就算佢唔係成日露
密密實實得B cup
個樣普通
練就到身形咁均勻都唔係個個港女得

條女超撚正
大波長腳又白滑又淫

成個墊型係度

屌我條女夠瘦底32E啦
不過樣唔靚兼得152連腳都冇
西童依啲樣算中上啦下嘩

佢阿哥定唔知細佬

真人好大份 同rosema, lilian, vieny一樣，不過放上ig p瘦返手腳咪顯得波大

vien啲閃卡已經出賣左佢
明明勉強得B扮D

Vien真係唔大

好撚樣衰

但好撚靚女
腳又正
又高又白滑

賓妹

Hello 無圖？ 任你吹都得啦

講左咁耐仲有人信佢真係咁大波

9世善人

係佢阿哥

佢阿哥正好多

正撚到

好撚正呀

G cup

墊就墊硬既
見到中間有條長線又拱既就係墊
有重力大波都唔應該谷到果個位
除非墊左
你見到樓主果張都無谷係中間

如果大波大到就咁戴個bra就谷到中間都有咁長條線
係香港佢應該發左達

不過都好大波架啦

唔大嫁

假的，唔好信西痛打手

Stop making stupid people famous

留名

呢個真
好多人唔識分骨架大
唔知咩叫肥絲大隻 既大隻係咩意思
樓豬張圖 一睇佢條褲 個盆骨....

其實對波唔算特別大 但大大件有啲肉地咁 應該幾好砌

佢都算專一，一直都係呢個男朋友

識條仔 都好燃有錢

明天攝咗好多個墊

明顯攝咗好多個墊

睇黎你係ipad港女

加上佢本身瘦底呢
但個樣就係好西 做老婆真唔掂

大家係咪唔記得呢條片

岩

發夢成日係老蘭見到佢

有次揸過feel到好多墊

又上黎宣傳

就黎係連登 有女仔朋友都係因為前一世救左地球

成班金鐘毒撚係度討論人地對波

Vieny邊忽大份
直頭瘦底啦

Don’t make ugly people stupid

對眼下面有兩層

話zip先有波嗰啲係咪無拍過拖 點都會有要有啲波先會有咁既效果 佢未必好大既 但一定唔會細先囉

骨架太粗

又有新相喇屌你
大波長腳正撚到

佢阿哥咪仲正

條女好撚煩
成日自稱乜撚老娘 扮愛情博士

大lin餅

其實無F G都唔叫得上做大